十一月初西藏已成團 兩女想找多兩個人併車

已成團現有2女，想多找一位香港人一起去西藏，預計11月5號在拉薩會和出發。

已找司機報價，朋友推介的，12000蚊 包機場接送 代訂住宿辦邊防 住宿錢另計 但可以講要求，平均每晚200，行程大概（可改）：

D1.拉萨--米拉山--巴松措--八一--色季拉山--鲁朗D2.鲁朗--色季拉山--八一--大峡谷--米林D3.米林--南伊沟--朗县--拉姆拉措--加查D4.加查--桑日--泽当--雍布拉康--藏王墓--扎草原--羊湖--浪卡子D5.浪卡子--卡诺拉冰川--江孜古堡--日喀则--拉孜--加措拉山--白坝D6.白坝--珠峰--日喀则D7.日喀则--大竹卡--羊八井--当雄--纳木措D8.纳木措--拉萨（如果去不了纳木措：D7.日喀则--扎什伦布寺 --雅江风光--拉萨

有興趣可WeChat : gracetttt

多於一位都ok

12000 7日
去包埋條女都唔洗啦

12000 x 3

36000

唔識計.....

到底係部車12000 連導遊定點？

12000 一個人？

定3個人？

12000

依個旅程係唔係包埋屌

有Fd去完全程一萬蚊都唔洗

你要12000係唔係請埋你做陪遊

3000蚊一架車由四川玩到西藏都得啦

ptgf而家出埋西藏遊plan?

簡體字都算, 仲要加wechat
大陸雞搵食搵到上黎連登

12000 呃鳩人包埋自己兩個玩

值萬二？

萬二蚊係一個人定係total呀 ?

我都去過西藏 , 唔好呃鳩me

Total架車 ar，即如果四個人去一人3000=.=

行程係西藏司機send嚟，wechat因方便同司機溝通

wechat

番5p 搵啦 表情撚

K你老母OL
名都柒過人

表情撚，5p搵唔到水魚，過黎呃毒撚

$600

12000 蚊3個人分呀？

大陸人做雞有很多方法.jpg